菊花炸裂！巴西男炫耀性侵繼子 慘遭20獄友輪流雞姦

外電報導指出，這名武術教練犯案後雖是主動自首也坦承犯行，但入獄後卻毫無悔意，還向其他獄友炫耀自己的「戰績」，結果引發眾怒，約20名受刑人決定讓他體驗其繼子所遭受的痛苦，於是先圍毆壓制他之後，再集體性侵。

這名被輪姦的武術教練被獄方發現時，身上衣服已被撕壞，褲子上也染上大量血跡，獄方表示，他全身受傷最嚴重的地方是肛門，送醫時肛門血肉模糊，在治療後已無大礙。

殺細路抵死

瀨屎定係血跡？

聽講香港監獄入面強姦犯最受人歧視

失禁

old news

正常全世界都係啦
殺人犯同強姦犯入到去都應該係受最差待遇

排第20都幾慘
漿糊加屎加血

n年前

我聽講話因為佢地覺得盜亦有道，淫人妻女好無道義。殺人犯反而有啲唔敢搞佢地。

所以第21個不了
就此算了

比你講講下覺得成件事好gay

Men get arrested, dogs get put down.
呢句真係冇撚錯

單新聞唔係好耐㗎咩？ 不過個繼子好似得十幾個月大，俾呢個冚家剷繼父性侵致死

係咪玩瀨屎可以保護菊花

個個情況好撚污糟，又屎又血，屌個個根本勇士黎

N年前見過呢單野

垃圾國度

如果殺女個仆街遭受同樣待遇，我一定開香檳慶祝

咁都扯得起

唔帶套果20個都係勇士喎仆街

連自己嘅菊花都保護唔到
仲好意思叫自己做武術教練

咁靚仔 入到去緊係。。。

又用鍵盤打架，比20個人圍果陣你保護菊花比我睇

仲企到係度即係傷得唔嚴重，可能佢平都有玩開呢味，本身都鬆晒，你地以為佢好痛，可能佢覺得好high

屌， 21p 有性病機會有幾大

屌後門唔係好易有性病架咩， 仲要係男男，班友唔驚㗎

吉錯總制標撚哂shit

性侵一定要用自己碌鳩? 拎地拖棍插佢屎眼都得姐

唔明點解桔得落
性侵小朋友仔
同雞姦監犯都係

中學未畢業?

唔洗用套可以內射
屌到有性病都抵啦

性交有好多種, 例如拳交

唔知臨臨個人渣老豆入到去會唔會俾人拋上天花板呢

真心監獄入面啲大隻佬可唔可以將個男人倒豎蔥咁玩人肉打樁機

憾到條仆街老豆腦漿都爆出嚟就得了

呢個世界需要Punisher

好撚痴線 衰咁既野仲要炫耀

為正義而做，替佢地感到驕傲

其實應該全部都有晒aids 架喇

可能用木棍呢

頭幾個可能真槍實幹 之後出屎出血可能用棍嗰啲代替
鳩噏

fisting anal🤤🤤🤤

唔撚係gay都唔會雞姦佢啦 果然坐得監都唔係咩善男信女，咪又係為左可以屌屎忽

又嚟？
幾年前佢先衰同一單野俾人爆菊

呢家唔識死又炫耀？

你幾好打都冇用， 敵不過人多

果然GAY佬先會坐監